覺唔覺歷史好似重覆緊, 天星小輪加價引發騷亂, 巴士加價??

智利示威, 法國黃背心示威,都是因為加價引起的

下場無個好😑收下你把烏鴉嘴

唔會
因為無工賊會搞事

樓價一年加幾成都無事

因為香港唔係每個人都 有錢買樓, 所以任佢點加都得
即係好似 遊艇加價, 紅酒加價, 都與大部份市民無關

但巴士 是市民日常生活必須品

本身都買唔起, 加到爆炸都買唔到起架啦

原來樓唔係必須品

買樓唔係必需品，住屋先係必需

你家陣訓緊街??

所以大陸人平時唔反抗

但如果政府 派公安/城管 去強拆大陸人間屋, 佢地就會反抗

但暴動已經發生咗

問下黎生係咪想繼續返工囉

最搞笑係, 樓價係因為官商勾結, 都唔去反抗

發下夢就得！

廢老支持加價ar

情況唔同
雨傘革命, 反送中抗爭, 都是黃絲出來抗爭, 藍絲支持政府
但加價涉及每個市民既利益, 即係藍絲 都有機會出來反抗

就好似大陸人咁, 平時個個做小粉紅, 支持政府
但政府派人 拆佢地間屋, 佢地都會反抗政府

如果加完有暴動
我請香港最勇武既兩位手足無套破我處

留返啖氣移民 不了

阿叔同你講
當年香港好多人每日只係搵1蚊
當年天星小輪加價5毫
可以唔暴動咩？

對於香港人嚟講，返工先至係必需
如果唔比香港人返工，一定會暴動

以前 天星小輪 系必需品

今時今日要令香港人騷亂除非無得睇TVB

60年代有幾多個黎生

你重差一個重要因素 - 工聯會

党鐵年年加都冇事 你話呢

唔會
冇得去日本都冇事